五毛開始上水 破壞6/9個終極遊行

今次遊行最大機會成功既 係要令外國媒體/美國人/donald trump個twitter引用今次民意，食住貿易戰個勢去加強對中共施壓

適當時機可以用適當既勇武，但切忌令到局面進退兩難
出面無啦啦勁多著名五毛
不斷用激將法，
引導大家6/9遊行盲目使用不合適既暴力去破壞成個plan

五毛最鐘意話”雨革搞到咁大 外媒報哂 有咩用”
我想話，2014年全世界都唔敢制裁中共，
而家2019八國聯軍只係幫手加多一腳

希望泛民唔好同真心勇武既人割蓆
但要提防政府搵黑勢力扮暴徒，同黑警一唱一和，雨革唔係未試過

其實我都想講

開始見到好多post
又係啲 鄙視「今天我」
再繼而「唔升級就無撚用 」
之類嘅言詞

其實你唔支持民陣個結尾唔緊要
民陣已經代你地申請左遊行嘅手續
畀條路你地啲升級撚去升級
到時你地咪自己plan ， 同埋召集人士 升級

唔係個個真係咁放得開所有野
但係唔好將非我做法/想法者就當成敵人係到屌屌屌鬧鬧鬧

同埋我覺得
今次出嚟嘅目的係畀signal 全世界， 配搭住德國放風， 美國打蟈

香港真係不甘於被中共 ， 港共賣豬

同一時間上哂水，勁有組織 好撚恐怖

不超過十個accounts
可能幾個人搞掂

一個負皮見真章

五毛不斷用激將法引人鳩衝
令成個運動降到關蛇level, 成國際笑話

唔好理咩 "和理非非無用㗎" 呢 d 癈話
你出嚟表達意見都唔做 其他野都唔洗講

五毛最想就係咁
不過今次佢地見”不了”呢招冇咩用，開始煽動去鳩衝破壞運動類似雨革同黑警一唱一和個班古惑仔

令成個運動降到關蛇level
依句講得好

咁睇得起個遊行，3 點起步，8 點散水
幾十萬人的確係壯觀，相信政府見到都會滴一滴汗
爭在維持唔夠半日，外國記者想寫好啲都難
香港人咁錫身又唔願堅持
美國會唔會拎呢個遊行黎向政府施壓都成問題

個堆絕望撚好心快撚D去自殺啦 成日話無用

最慘係有勇無謀 搞到件事柒哂，外國想幫都冇籍口幫

五毛就係想咁

點解聽日唔遊行？

仲有扮煩膠係咁開啲post呃人入去
入到去係扮宣傳遊行
實則引人對成個遊行反感

咪去啦無用嫁
人數幾多議員都舉腳贊成嫁喇

係！！！
好撚恐怖

所以當初關蛇膠化抗爭唔知點解有幾千正評

你老母生你出來夠冇撚用啦

同意，又係度講番以前d野黎分化泛民本土
不過證明佢地都知今次會多人出黎

我見到有乜鳩保修例出黎派傳單添啦

係三毛

行得正企得正咪得
遊咩行呀

益友進場

有d 空白新acc突然極積極發言

條柒頭皮

Up

Push

thanks
大家加油，今次真係有機會令政府擱置

六月九號見

假普選搞到咁大，都係多得689夠西激嬲全港市民
但呢次感覺上弱好多，而且之前已經元氣大傷，拉既拉，走既走

真野惠里菜老公 #33878
冇樓慘過冇J #78791

要唔要競投下呢2個打左咁多野
散發左咁多消極情緒收到幾多錢？

錢已袋

無收過
我都係講事實

五毛專用

嘩屌出面多左咁撚多五毛
前幾日都好地地

同意OP #1 紅字

成個連登係到互相69
係咁幻想行岀黎可以改變局面

五毛百病纏身不得好死

好多新面口上水支持遊行,主辦單位今次幾肯出錢
睇黎個遊行可以搞得大

2019仲講:邊個衝邊個就係鬼

又話兄弟爬山各自努力

人哋鍾意用乜嘢方式關你鬼事咩

泛民當年修訂議會規則就係針對黃毓民、陳偉業、長毛賊三個議會抗爭

咁2019年你班友有爬上枱爭櫈仔？？

根本泛民就一定要人哋跟佢嗰套， 仲記唔記得雨傘運動泛民糾察長帶警察每個帳篷點相拉人？

樓主話武力抗爭係擾亂行動，比位共產黨入喎

話唔定到時有人自發行動升級，樓主會第一時間報警拉人

D五毛最叻咪扮本土派,黎黎去去都係果D技倆
真係影衰D本土派

唔衝冇問題，但真係希望今次泛民唔撚好再督灰

收起晒d錢箱同唔擺檔都已經偷笑啦

得香港既遊行示威會搞到嘉年華咁

見到啲五毛咁勤力就知今舖一定要出嚟

毫無用處既勇武根本係無用, 對成件事無幫助, 仲要比位班黑警入. 割蓆唔係無道理

要預防黑警搵人扮暴徒, 其實我覺得今次行動需要有個代表, 官方地表態今次遊行人士係 不會 發起暴力衝突, 任何會發起暴力衝突既人同本遊行人士無關係

推

中央都知今次過唔到就好似23條咁，十年內都過唔到
所以一定要過

仲有啲post係咁嚇人
話出去遊行就要坐十年八年，又話俾人點相冇人請

如果遊個行都坐十年八年，又前途盡毀咁

咁呢個地方都冇意義，人生都冇咩意義

寧願鳩做好過咩都唔做悔恨終生

係
今次係和平遊行
重演雨革魚革根本冇必要
因為我哋目的係取得民心
佔領等行為必失民心
被捕成本都好高
希望大家諗清楚

使鬼理佢地講乜，6/9上街就對了

近日啲分化post
開始用
屈毛
出嚟鳩行不如返屋企
帶方向

但最搞笑啲人會支持69出嚟

支持樓主，嗰陣時邊個衝邊個就係5毛，只要順順利利咁行就ok，相信條八婆會聽民意，香港繼續開開心心咁返工返學

有d仲會扮中立甚至扮支持但字裹行間就係度散播失敗論，分化，9行等信息

多到呢
扮中立 出問題 其心可誅

push

證明今次對港共殺傷力好大

我知好多失敗撚唱淡。就算輸，我哋都要企出嚟，話俾全世界聽，我哋香港人唔妥你港共呀

然後聽日繼續返工

講得好

班「遊行無用撚」咪自己搵埋同理念既人各有各努力囉
無必要discourage人地遊行
遊行係最易俾到一個訊息俾全世界

我屌你都廢事
人地用咩手法抗爭關你咩事
你係懦夫剩係行下唱下歌仔低成本抗爭自我安慰做左野，但係村民唔係咁唸喎
唔該唔好做督灰狗連累其他義士

大家都係同路人，只不過手法有d唔一樣，你就誣蔑人係五毛，從動機質疑人地講既野，左右大圍取向。
繼我話你先係真正五毛，想搞永續抗爭，搞d和理非遊行定期消耗民氣，增加港人既無力感，幫共匪維穩

又嚟呢套？
「邊個衝邊個就係鬼」「衝擊政府，中共最開心」「唔好分化」
總之一句到尾，聽大會話
btw，大家可以睇返當年大會講啲咩

呢個行為叫屈毛
有啲人係真心膠仲有得救
有啲擺到明係收錢返緊工就瘋狂loop話其他人係五毛，一定要聽大會話，一定唔可以衝etc.

我當年叫啲人睇呢篇文章，嘗試解釋同說服啲真心膠，都說服到少少人

曲到圓
可能啲真心膠會支持你

其實點解叫終極遊行？
係咪會導致香港改朝換代？

逃犯條例之三毛對答指南：

1.）香港人咩都唔做
答：死港燦咪又係靠中國冇中國你地咩都唔係呀

2.）香港人開始反抗
答：你班港喱咪又係鳩嗡吓，唔係以為真係可以推倒呀

3.）香港人開街站宣傳反修例
答：成班毛都未生齊嘅撚樣咪喺度精神勝利法啦你以為你地好型呀

4.）香港人聯署白宮
答：見到班連登仔以為聯署白宮以為有用喎，收皮啦！好撚柒呀

5.）香港人6月9號去遊行

答1：諗住打咭上ig fb刷存在感？死返你個乞衣屋企啦沖涼然後縮入你張碌架床訓覺啦

答2：即使比你再嚟多次50萬人行就有用咩？咪又係唱下歌之後第二日照常返工！

答3：今天我/ 要返工不了/做政客嘅爛頭卒/ 之前連登仔又話焦土？係焦土就咪遊行啦

只要比人話佢係三毛：
1.）講真話都比人話係三毛
2.）死柒頭咪係到屈毛啦
3.）一有人講異見說話就屈毛，連登仔惡撚過共產黨紅衛兵呀

仲有好多不能盡錄

誰是真五毛

年近六九，大量和理非狗開始湧出屈其他派係五毛

三毛開工

五毛又洗版，成日搵藉口攪分化

五毛開始粉嶺

黑色三毛警報

如果俾外國睇到香港仲有自由去遊行示威
其實仲可能會有反效果令人覺香港行政機關仲有獨立權...
其實一係唔好和平遊行
一係俾警察武力鎮壓...
先有用....

巴打係咪姓柴???

其實外國已經冇影響力
外國愈施壓 777愈覺得要硬過

去遊行，去政總，
「為什麼?」
因為這是我的職責

is

p

呼籲各位手足當日舉國旗

美國 英國

今次衰埋真係要多謝樓主呢類人

紅色三毛警告信號現正生效

表示連登廣泛貼文已錄得或預料會有每分鐘超過50個三毛狗回文紀錄，且維穩可能持續。

預計明天稍後會改發黑色三毛警告信號。

今日風向：屌鳩youtuber唔表態/表態又要隱晦/拍片表態搏出位

Stay Tuned

鬧完6月9日一樣要出黎

而家一堆人轉移晒視線去達哥度

有冇諗過批鬥達哥個批先係鬼？

希望大家明白民陣作為主辦單位，唔可能打開口牌叫升級，否則會俾藉口警察做野。
只要大家有默契，互相扶持，有難同當，不會互相指責，就可以合力抗拒高牆！

批一堆 維護一堆
要兩邊都有人先炒熱到個話題

就係達哥一定有fans 一定會大家出嚟護航 批鬥個邊炒熱個話題 之後兩邊爭論 引嚟一邊嘅人反感 對本身6月9個議題都一齊反感 咁就趕走一批人

係
兩邊都係五毛
即刻有個post就話見咁多人批鬥唔去

尋日就用白衫，今日就用達哥
依幾日五毛應該會出盡全力用唔同方法打散軍心，聽日又唔知會出咩招，大家小心

仲有我發現佢地而家開始每日都會動員好多人故意推一個打散軍心既post同係咁谷正評

尋日就依個：
我屌你老母民陣仲叫人著白衫去遊行

今日就依個：
逼人表態根本係一種另類既「白色恐怖」

維護果邊某d人都冇乜logic 好似夾硬撩交嗌咁
我係對達哥唔出聲有d失望既 入左去講兩句
發現某幾個人完全冇道理可言

今日真係好多三毛

唔希望變成咁 希望d人都唔好咁容易俾d五毛刺激到 一暴動就輸了

都唔知邊種遊行共產黨最想見到叫人唔好衝係咩心態啊五毛

緊係多啦 佢哋分化有錢收